如果會員XXXXXXgi一個鐘內唔回呢個post我就當你唔愛我

就係咁。

佢瞓咗喇 唔好問我點知

我地識咗十年，你講大話

咁點？你識曬佢屋企人未？我識囉，loser。

秒咗

LM

傻人發現案

秒左